夠鐘起身痾夜尿喇

有無手足臨瞓前成日好急尿 ?

我又想痾尿喇

臨瞓前幾肚餓

我一點幾上床急尿
急到而家都未死去屙

我一個鐘前痾完依家又急喇